男女之間純友誼

如果您堅持男女之間係純友誼嘅話，ok,咁您代入嚟呢個劇場睇下

妳嘅男朋友，有一個好靚女嘅女性朋友，隔幾日傾一次WhatsApp，唔傾感情問題，但係會互send emoji sticker,一個月見兩次都係去食飯，每次都有講有笑但係依然唔傾感情問題，妳作為女朋友妳頂得順冇呀？

你嘅女朋友，有一個好靚仔，兼且有才華，隱隱約約仲有可能係個富二代嘅男性朋友，隔幾日傾一次WhatsApp，唔傾感情問題，但係會互send emoji sticker,一個月見兩次都係去食飯，每次都有講有笑但係依然唔傾感情問題，你作為男朋友你頂得順冇呀？

咁頂唔順分手咪得

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

頂唔順 所以自己都搵返另一個咁既朋友 心理立即平衡返

根本冇純友誼

Fwb就有

正常社交
頂唔順就分
好聚好散
反正又唔使同佢過世

愈樣衰愈純

點解唔得?
我同男友都各自有唔少異性朋友
亦都試過同異性朋友單獨去睇戲, 食飯
唔明點解大家一拍拖就是斷哂六親咁
最緊要既信任同要有交帶
早D講今晚/聽日同邊個邊個出去咁
連互相信任都無
學咩人拍拖?

所以我唔拍
呀 sorry 唔拍同冇得拍係兩回事
我係冇得拍至真

有呀。
不過要雙方都有 d野嫌棄對方做唔成情侶。
但又啱傾先至得。

此人思想有問題

我喺其他post都講過以下一番說話

成日講同理心，企下人哋角度諗
今次就講同理心
😇:現實嘅我，考試都唔温書嗰種，唔係靚仔，細心體貼温柔斯文孝順就講唔上㗎喇，覺得打機好大壓力所以而家少打，一係唔出聲，一出聲可以煩到人講粗口

假設我係女仔，有一日😇同我表白，我就會諗自己到底有啲咩問題，令到一件咁嘅物體會對自己有興趣

返嚟現實
愛一個人都想佢幸福，但我唔認為佢同我一齊會幸福，所以我唔追女仔，而且我同佢表白嘅話有極大機會對佢造成困擾

利申諗過一世A0

就咁睇字又真係幾撚煩

起一起底你條7頭都幾撚多垃圾重覆po洗版

我錯，對唔住，得罪咗一眾用户

一大班fd出就冇所謂。
但單獨約出街大家多咗交流，咁咪好易產生感情。
始終人都係感性動物。

唔靚仔 唔靚女就純友誼嫁啦

會唔會友誼都冇呢🤔

樓主有幾冇自信先講得出呢番説話

啱呀，你自己摺埋唔搞到人，邊個理你啫
既然你自己都揀咗條路，就咪撚成個怨婦咁喇
好似成個世界欠咗你咁，聽你打字都feel到啲壓力，頂唔順
我建議你搵啲社工嗰啲正常人傾吓，連登仔幫唔到你㗎

冇問題嫁wor
你代入個情況諗下
男ge大肚腩 甩頭髮 唔靚仔 但儀容都仲OK啦起碼唔係成面油 冇剪鼻毛咁
女ge唔靚 面上開始有紋 對波又唔大 條腰又開始消失
不過咁岩未結婚咁
大家出來食個飯 志在多個人叫多碟送吹下水咁
IPHONE11買咩色好 黨鐵又壞車。

食完飯女ge繼續沉迷韓星 同 垃圾劇
男ge 既然都執完個樣 一陣落尖咀睇下幫襯開果間雞竇會唔會新項目解鎖
平時唔俾車果個apple 話唔平今日有得小車

大家都係男女問題上睇唔起大家
女ge 仲係貪靚仔 i deserve better
男ge 屌佢? 我又未折墮到冇錢叫雞要咁但求就手

欠咗我？欠咗我啲乜
我冇怨過人哋唔鍾意我，溝唔到女完全係我問題，我知㗎

可能係零